外賣叫個海鮮pizza禁撚錯制走左海鮮

仲要佢送左出鋪先發現
打電話都遲左

叫多個走批

圖

原來係你個on9仔

圖呢 無圖你話你走埋個pizza都得架啦

岩岩送到，仆街

都仲有d芝士丫

下次可以挑戰熱狗走腸

創意台

好彩只係一舊水

邊間pizza

pizza box

原本想開係飲食台
連開PO都禁錯

PhD 先岩

真係有圖
正皮以示鼓勵

白內障

可唔可以叫佢係個盒度畫公仔

on撚9

樓主你好似乜柒都錯撚曬嘅

原來就係你個on9

公司臨急打來話個客要走海鮮
我見肚餓咪即場開來食曬佢
望住個海景食零舍有風味

笑到肚痛

樓主打少啲飛機啦 咩撚柒都禁/寫錯曬

好慘

成百一蚊食塊餅底

正常會打比你覆實
明玩鳩你

好似pizza hut先會覆
Phd無咁好服務

曾經諗過唔開門
如果扮冇人，熄手機會點

一百蚊淨食包

朋友叫左個夏威夷薄餅，但我食薄餅最憎菠蘿，所以我挑走哂啲菠蘿，而家佢好慶，咁算

求其淥幾條蟹柳加落去咪得囉

同就咁食麵包有咩分別？

特別咸，要飲好多水

笑撚死

Sharp影相都幾撚差

下次叫走批補番啦

雙鏡頭都影到咁

係火車笑到企唔直

喺好慘 不過好好笑

高質

落單都覺得奇怪，原來禁錯制

訂多個夾住當三文治咪得囉

樓主自己一個食？
有無畀fd 屌

自己一個食

D FD表示代太平洋既生物多謝我

叻仔
識食一定係咁食

千島pizza

真係恭喜你呀

一定比勁多千島醬你

呀叔我食素呀，你吹咩

掣

菠蘿包冇菠蘿 民主黨冇民主 千島海鮮冇海鮮好合理吖

唔係講笑 我part time間茶記有個熟客食素嘅
佢有時都會叫個芝士熱狗走腸

屌 泥雜夠冇泥啦

再叫個海鮮pizza 走pizza. 一齊食咪得囉

驗下腦啦垃圾

有冇圖睇下

雙鏡頭都咁撚濛

識食一定係走海鮮

都唔閪識野，海鮮pizza走海鮮先正， 個pizza又有海鮮但你又唔會真係食到海鮮咁先正

唉走撚晒，唉唔撚驚

扮無人 扮被借刀

睇黎樓主心事重重

海鮮pizza有走海鮮呢個option已經好on9

某程度上你岩
因為唔食海鮮叫依個做乜撚

lm

最緊要有菠蘿咪得囉

一個人$100 dinner...

pizza box 真係送都唔要

係走狗

下次可以挑戰魚柳包走魚柳

ching你由落單影相開post回post都好fail

制又㩒錯 相就影得衰 叫邊間pizza又記錯
樓主有啲咩係做得成功嫁其實？

試過食m記 用部機點
點知禁左走漢堡
走到半路打開發現冇左 好彩返轉頭比我加返

哇On9仔呀

環保撚

我試過pizza 走3/4個餡

本身入黎諗住比個正評樓主
但個正評數同樓主好夾
我比唔落手

hoball

777/7